真無線藍牙headphones 選擇困難

上網做左少少research,自己budget 400-700
平時都係聽下流行曲，同埋自己好怕噪所以想搵d隔音好少少既拎黎粗用。
依家有以下3款唔知揀邊隻好

1 Nuarl N6 mini
2 Nuarl NT110
3 XROUND Versa
有冇巴打用過可以比d feedback黎

如果著重人聲多啲咪n6

多謝巴打意見
但我見n6好似好細粒咁。易唔易甩左出黎？

推一推

老漢推po

1more anc

我見好似係周杰倫品牌，我驚名星野唔得咋